(冇圖)九巴驚見大陽具 冇毛

邊個咁大膽

又畫得幾靚

明明係細賓周

唔好以為畫得似蕉就無事

明明有毛